私煙會唔會係俾上面暗殺？

前朝買辦做事不力
手上又有資金鏈等證據對阿爺不利

喺新黨成立之日掃走曬唔駛再用嘅棋子

下個係689我信

打苗出事

comdom

機會性都幾大
光速火化

2打6 有幾多重要資料 咁唔差左殺埋成個建制